無工作證明

Gu請左叫上去簽約帶工作證明副本
但之前一直都出現金可以點？
會唔會到時比唔到證明就唔請

冇
RIP